部機點執好

早6年既機
行緊i5-2400
msi H67MA-E45
Kingston 8GB ddr3

呢兩年換左
Kingston SSDNow V300 240gb
MSI GTX1070 Gaming X 8GB
Antec TruePower Classic 650W

6年前個三樣可以點換先無咁樽頸呢
主要打BF1 Overwatch

換埋底板CPU同RAM

冇budget
換晒

打算換 CPU MB同RAM
4-5千

1700+x370+16gb ram仲有錢剩

巴打想問下 唔玩多工 剩係打機係咪同1600無乜分別

如果有隻大作岀，你又鐘意
1600玩又有小小lag
你唔介意嘅，咪1600囉

1600都好，有錢買埋水冷

咁1700仲好啦

唔該哂各位巴打 咁差幾舊就1700啦

記得買*** b die 3000以上的ram